屯元天要人！！！！！

西鐵屯門一路幾個位都係狗
俾人check完
班狗串到話可以禁我俾地下收